### CRUD в Mongoose - самостоятельное задание

#### Часть 1:
Создайте схему и модель для работы с категориями товаров. У категории есть такие поля:
- название категории;
- краткое описание;
- родительская категория.

Помните про валидацию.

#### Часть 2:
Скопруйте код предыдущего задания и допишите в него роуты для работы с категориями товаров:
- извлечь все категории товаров;
- извлечь отдельную категорию по id;
- отредактировать  отдельную категорию по id;
- удалить отдельную категорию о id;

#### Часть 3:
Скопруйте код предыдущего задания и измените схему категории так, чтобы в свойтве "category":
- сохранялся id;
- нельзя было сохранить товар, категории которого не существует в базе

#### Часть 4:
Допишите код для роутов товаров:
- роут, возвращающий все товары, добавляет к каждому объекту, описывающему товар, название категории;

